十點嗌喇屌你老母

好撚靜

出曬去唱歌啊

實有啲係屋企，係屋企又唔嗌

今晚真係去晒唱歌有人嗌

push

今日偷懶冇去，明天上獅山賞月

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題